惡意檢控川普，紐約之王朱利安尼，及迫害班農的紐約南區助理檢察官克勞斯辭職

惡意檢控川普，紐約之王朱利安尼，及迫害班農的紐約南區助理檢察官克勞斯辭職

補充資料
班農被捕意味什麼！ 紐約南區法院原是這色彩

據《網關專家》（Gateway Pundit）10月1日報導，紐約南區代理美國檢察官奧黛麗·斯特勞斯（Audrey Strauss）在致法院的信中宣布，紐約南區助理檢察官安德魯·克勞斯（Andrew Krause）已從司法部辭職。

下圖是在紐約時報公司訴美國國務院案件中，安德魯·克勞斯（Andrew Krause）於2020年9月30日寫給紐約地區法院法官羅伯特·萊伯格（Hon. Robert W. Lehrburger）的。信中說由於他將從司法部辭職，請求停止擔任被告代理。他的同事，紐約南區副檢察長盧卡斯·伊薩夏洛夫（Lucas Issacharoff）將接替他擔任被告的代理，繼續處理這個案子。

報導指出，克勞斯先生一個月前曾是“我們建牆”（We Build the Wall）案背後的推手，該案導致前川普競選經理史蒂夫·班農（Steve Bannon），戰爭英雄和三度截肢者布萊恩·科爾法奇（Brian Kolfage）以及另外兩人，因在有關修建美國南部邊境隔離牆的項目上受到的虛假指控，而在2020年8月20日被捕。

報導稱，《網關專家》以前數次指出，很多跡象表明，紐約南區檢察官最近對班農和科爾法奇等人提起公訴可能是濫用司法。科爾法奇是一位戰爭英雄和三度截肢者，逮捕他時，15名紐約郵政警察竟然抓住他另一隻好的手臂，強行將他拖入了警車！

《網關專家》引用了《紐約郵報》（New York Post）對該逮捕的報導：

科爾法奇聲稱，警察在8月20日逮捕他時試圖羞辱他。他說，當天上午，美國郵政檢查局的一名特勤人員命令他下床，不允許他安裝假肢，被警車送到了有九十分鐘車程的彭薩科拉（ Pensacola)法院。

“一個沒有腿的人如何進入沒有裝備輪椅的車輛？”這名前空軍高級飛行員說。 “我必須站起來，像一隻猴子那樣用一隻胳膊在雨中爬進這輛車。我的孩子們就在傍邊一直看著。真丟臉。”

“如果說我的生活比搞建牆以前更’奢侈’，那就是整個期間我都沒有享受一次真正的假期。沒有為我的家庭做任何重要的事情。而我第一年是免費工作。”

《網關專家》最後指出，紐約南區法院現在處於令人尷尬的境地。他們虐待了一位受到三度截肢的伊拉克戰爭英雄，並無恥地在雨中將他拖入了逮捕車。他們不但沒有為這位在戰爭中受傷致殘的人提供任何的便利，反而當著他家人的面進行如此這般的逮捕。他們給他安上虛假的罪名，現在他們可能因虐待這位殘障英雄而面臨訴訟。

收左中國幾多錢

而家先唔撈，到佢俾人告